似茄汁越擠越有 蘇b信山神準備爆發

曼聯雖然在上周二歐聯16強首回合主場不敵巴黎聖日耳門，為看守領隊蘇斯克查執教以來的首敗，不過蘇B仍對紅魔球員非常有信心，包括狀態平平的前鋒阿歷斯山齊士。他相信山神在今晚英足盃第五輪作客車路士的賽事，會好像一瓶茄汁般，只要一擠它便會爆發出來。

上任領隊摩連奴就曾經指出，自從山神去年1月從阿仙奴轉投之後，始終未能在曼聯看見他全盛時期的表現。的確，這位周薪價值35萬鎊的智利前鋒，今季在各項賽事上陣19次，僅取得1個入球，表現令人失望。

而在今晚作客車仔的賽事，鋒線主力連格及安東尼馬迪爾都缺陣，山神有望頂替其位置正選上陣。蘇B指自己能幫到他的就只有這樣，但仍相信他的潛能即將爆發：「就好似一瓶茄汁，一是絲毫不會擠出，若一擠出，就能擠出大量茄汁！我認為他是個出色的球員，非常優秀，如果他能取得入球，相信必定令他其後更有信心。」

old news

就好似兩袋精液，一是絲毫不會射出，若一射出，就能射出大量精液！